講真，188 蚊返一個鐘頭工都有啦😂😂

刀吾明典解吾比 $$ 連囝 😂😂

ching咁癲😂
我要返幾個鐘先有🙈

我返一個星期先有😟😢

成個月先有

成年㗎要

刀你老母吾你老母典你老母

認真一分鐘就有啦
Fx products
Easy

咁又點？